大家唔好唔記得呢個youtube channel！

雖然唔係經常出片，但都係對外文宣一個好重要嘅一個channel

呢條片都係得6萬幾views

呢條dislike有成萬

呢條得3萬幾views

重有攬炒巴嘅channel

推

【第貳拾捌期牆紙】 寸土必爭

TG :
FB :
IG :
WEB: